好心你班廢青垃圾唔好阻住曬啦

朋友 你太戇鳩 講粗口又怕你嬲

Pish

阻住香港美好前程